【樂視危機】樂視手機店大規模關閉 CEO梁軍指重點是電視業務

樂視再陷入危機，內地傳媒報道指，樂視在內地的實體手機店已大規模撤店或轉型，手機維修中心亦大部份停工。

樂視移動負責人回應指，目前在調整中，店面的第二階段戰略的轉型方案正在完善階段，目前還沒有到對外公布的時候。

報道指，大部份樂視手機維修中心已關閉，北京11間店有10間已停止維修服務，2間更直接執笠。

樂視網行政總裁梁軍表示，在上任兩個月以來，正調整樂視核心戰略，未來重點是電視業務，邊緣業務「該砍就砍」。